今日記者只需問一條問題

大量情報顯示北角有福建幫準備傷人
11/8 警方如何佈署？

一定要推問到警方有回應!!!
無籍口話無收到情報!!!

隨便ban遊行

星期日係laser ssp日

藉口

推

冇收到情報

警方會有足夠人手應付，但行動細節不便透露，市民無須擔心

警方被大量雜物阻塞主要出入口，無法39分鐘內到達現場

雖然我P牌
但老老豆豆睇晤過眼 而家個味道好似去20114 4 點鐘許Sir 年代

大家有冇諗過晤好再聚焦呢個濕鳩記招 有冇諗過集體杯葛
晤好再討論個記招講咩
我地應該學習港共政府 冷處理手法

集中返抗爭路線

11/8 有任何市民被襲 警方要負全責
今次無得再扮收唔到情報
今次無得再賴狗屋被圍
今次全世界都認清你地既大話

同意

黑警：禁止當日公眾集會同遊行

金鐘由41樓天台射催淚彈頭落示威者頭上，一粒螺絲都死人，可以預計彈頭一中示威者頭部就死人，呢d係唔係最低武力

同意
但
依家呢個問題唔係討論個記者會
而係[size=8]公開通知有情報[/size=8]

各區交通燈癱瘓真相？

話有大陸公安係謠言
最好嘅證明方法咪隻隻都有證
話追究之前啲無證狗就實叫番你去投訴
唔會有進展
咁首先確保番日後

簡單問題:警方會有咩措施確保日後所有警員都戴委任證？

反正記者會日日都開
啲記者可唔可以團結集中問一樣野
問到佢地答到為止
成日問呢樣嗰樣, 俾機會佢地遊花園

推

[意見] 口號？港獨正名？影相？狗狗記者會？

無錯，大家都戴委任証，先証明到

市民都識背

Agree ，再推

過期催淚彈呢?

仲有要問過期催淚彈
一來過期
二來罐身有寫不可向人體射擊